黃毓民：密通匪類

原來打牌就得 擺酒請飲就唔得

咁佢有冇收侯志強錢先?

啲人成撚日話佢收咗共產黨錢但係又攞唔出證據

你可以屌佢，但係你又唔可以否認佢係最高質素嘅議員喎

人地做到公事公辦，係立法會交足功課有餘喎
人地除咗冇分發言嘅日子幾乎次次返足喎

你有冇可能講得出一個議員會好過佢

冇呀嘛

碌撚打手咁快起晒槓

呢個post有人話佢收錢咩

呢個活動同政治好似冇關係喎

乜擺酒有咩？

又可以睇班傻閪教徒搬龍門

新界東北撥款個陣 人地流血 條撚樣去左tvb講波

d打手博人唔撚記得

其實天九香港係咪得番廢老會玩
黑社會都唔玩啦

黃毓狗喺垃圾會七情上面影帝級係人都知
但其實佢為抗爭者做過啲咩？

唔鍾意侯志強同痴根，但保育文化係好事

唔怪得唔少毓民打手要仇恨朱迪迪，因為成日揭穿官商鄉黑，阻住毓民搵食

然後財委會通過撥款又唔返工吖嘛
如果財委會撥款嗰日朱凱迪一返工點人數， 已經流咗會啦

佢哋頭南生圍著火又唔理呀嘛

一睇就知朱凱迪係個盡責嘅議員㗎喇

你絕對有理由屌黃毓民
但係點都冇理由稱讚朱凱迪， 以上這兩件事都係依個禮拜內發生， 咁佢又做咗啲乜嘢呢？

佢為咗接受訪問以缺席財委會撥款通過會議， 呢種行為又算盡責咩？

關政界事？

個仔大陸入冊
嗰期五區公投就縮沙
之後社民連就分裂

黃毓民算唔算黑社會？

訓左幾耐？由辭職到補選邊有縮過，縮果班係司徒老賊同民主黨

又玩事後孔明 人地入立法會係為左議事，你估好似郁撚入去做show?

上少d連登la ，咪信d打手話佢地無做野la，你要玩抺黑都跟足d，至少follow 吓佢d page 嘛

咩瞓咗幾耐？我全程睇撚住
啲記者話公投嗰期搵佢唔到呀

不用分那麼細，大家都係邪惡同盟

公開活動 同 私人聚會 可以混為一談?

如果咁都講得通，咁楊岳橋請飲都可以自辯與政治無關，
計我話，兩邊都抵屌，當然話要決一死戰嘅楊岳橋肉酸好多。

話時話，TREE GUN無議員做之後撈緊乜？